---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11491"
date: "2010-05-09T11:36:33"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich kann gar nicht entdecken, wie die Ketten parallel bleiben, und wie die äußeren geführt werden, da sehe ich gar keine Umlenkräder. Wie geht das bitte?

Gruß,
Stefan